香港人，醒下啦！你地輸L撚左啦！

612 721 831
9位自殺
多人被自殺
過千被捕
爆眼…………

嚟緊仲有文革式批鬥報案，
買警棍，
以今時嘅手法， 完全唔需要有委任證，有棍就是警。

咁多問題， 我哋仲要"忍" 到幾時？
國歌？撚狗？死線？

冇錯歌係可以振奮士氣，團結人心， 認同感。但係唱完呢？屋企瞓覺？

到底最近係畀狗撚？定係我哋撚狗？
作首歌咁多個版本，最後都係過下口癮

最後畀人笑返轉頭！！ 笑你地縮翻入阿媽個西到咋！！

死線？ 每次死線最後，都有手足被捕，每次都係頭破血流！！
到底幾時先係真正嘅死線？

可唔可以唔好再將手足"英雄化" 住？
留到最後勝利先？

冇錯係要記住佢地嘅英勇， 但唔係以咁樣嘅方式， 條片睇到最後原來係得兩隻狗？ 唔係佢哋好英勇，係你哋過份懦弱！！ 點解冇人返轉頭救佢地？ 你哋將佢應英雄化有意思咩？ 換來嘅係咩？一句多謝年輕人，好感動？ 我相信佢哋而家畀人捉咗去邊，咩刑罰，都冇人知呀！！！！！

上前線嘅人越嚟越少，小小事就走嘅人越嚟越多， 咁樣流失法， 最後就只有永續社運， 甚至完全滅聲， 批鬥已經殺到嚟啦，求下你地醒啦好嗎…

唔好再分所謂和理非，勇武，我呢一齊邁前啦…

係何解血在留， 但邁進聲響透， 建自由光輝香港

唔係何解血在流，但逃跑聲響透

已經三個月， 我哋已經證明到我哋嘅團結，我期待真正嘅升級會到來…
改變啦，香港人，攞出你哋嘅決心…
我係前線等你地。

不分化，不割蓆
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
武裝起義

P仔推唔走

徹底追究 誓不罷休

其實你地一直話武裝起義，有無諗過係真係要大台先可以有武裝起義...連戰術訓練、可以抗衡黑警既武器都無就做到武裝起義咩

你要戰爭無指揮等同送頭

推

我諗問題唔係大台，烏克蘭都有退休軍人教大家，
的確而家唔好咁樣嘅人， 亦都冇嗰個 據點比你咁樣做，因為佔中後大家都好怕磨爛蓆嘅佔領， 但係我相信聰明香港一定有方法， 只係有冇決心去做